絲打入,介唔介意男朋友同男性(GAY)去旅行?

認真討論
假設男朋友100%係直,而同行男性對你男友都一定無野

完全唔介意

屌 兩隻腐女

梗係唔介意啦

會介意嗰啲當自己條仔係咩

介唔介意女朋友同tb/gay去旅行？
利申男 介意